核融合！ 玩微博班狗可能已經違反禁制令！

法庭頒下禁制令，禁止市民公開警員及警員家人的個人資料，包括姓名、職位、相片及住址等，並禁止任何人恐嚇及騷擾警員及其家屬。高等法院經內庭聆訊後，批出臨時禁制令，有效期至11月8日。

即係黑警係微博貼自己私人相都已經可能犯法，除非該警員唔係香港市民啦
拿你地班好市民記得唔好幫黑警舉報呢d 黑警fb,ig 微博呀，人地一陣連用小粉紅打飛機都唔得好慘架

push

咪住先
重有一句係類似「未經當時人同意」

黑警可以授權畀自己公開

你岩，我fc 返明報先見到呢句野
睇rthk 太簡短無寫到呢句